見到d人經濟差少少就手停口停，真低賤

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

做d下賤用體力時間換錢既工

又有aa9靠行乞靠唱好唱衰chok成交

廢

咪係囉
要搞到做保安
到時cut人就係cut呢d

做保安就抵撚死啦

低學歷零技術😂

駁唔到

好多藍絲都係咁
上個月又一城咪有個失業一個月就已經養唔到個仔既男人

廢

抵撚死

然後又賴黃屍攪事累到佢無左份工

弱智

贊成呀

人又老

錢又冇

又怕失業

阻住社會民主進步

專貪小便宜

最仆街就係呢種人

聽講保安度度都唔夠人喎
點cut

班保安撚樣乞利事

最好包d黃店coupon 比佢

黃店coupon俾黃保安
陰司紙俾藍保安

Good idea

唔係個個都係私樓仔

出政府糧最撚正

有剩就一係拎去舖草皮
一係就直送去鄰國

個個都勤力讀書，唔難保到時你係包尾嗰個
呢個世界係相對嘅。有人蠢先顯得有人叻。

啱呀

所以手停口停班人係必需既

炒鳩左佢地再用平價請返

保安好似有有合約訂明幾多人手
唔夠保安嗰法團可以要你賠錢？
不過長遠保安都係夕陽行業

搵唔搵到錢係由個社會制度而嚟，例如清潔姐姐一日返十個鐘賺得一萬蚊，是咪低賤？

清潔姐姐係咪社會必需？係
邊個決定清潔姐姐人工？高人工過清潔姐姐但唔會做清潔姐姐嗰個
點解清潔姐姐咁低人工，咁低賤？社會制度令佢搵唔到多錢

乜野叫社會制度？
例如：最低工資設做二百蚊一個鐘頭，咁絕大部份人都會失業，好似零售就因為請唔起售貨員，變晒做網購；但清潔姐姐無得炒，搵到好多錢，仲是咪低賤？

職業冇分賤唔賤 賤唔賤係人嘅本身 就好似樓主咁咪就係賤

失業一兩個月就養唔到個小朋友
咁當初就咪撚生啦

窮撚咪學人生仔

利申: 窮撚

憎人富貴厭人貧

唔單單係工種問題，仲要班友平時一定係亂用錢，先會手停口停....